點解五毛關仲可以厚顏無恥自稱港獨派？

躝啦仆街，鬼到陷家剷